{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302544",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "외암촌"
    },
    "text": "外岩村 (외암촌)\\n\n忠清南道牙山市松岳面外岩里76\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:00 ~ 20:00 , 祝日休業 , 30席/部屋:1つ , 素朴なインテリアに祖母の味を感じられる外岩村を紹介する。 この店は一般家庭を改造して作られており、祖母の家に遊びに行ったような感じを与える。 メニューは素朴だが、テレビに出るほど有名で、多くの人が遠くから訪れる忘れられない味を提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "外岩村はどこにありますか？",
            "answer": "外岩村は、忠清南道牙山市松岳面外岩里76にあります。"
        },
        {
            "question": "外岩村は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "外岩村は韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "外岩村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "外岩村の営業時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "外岩村は祝日は営業していますか？",
            "answer": "外岩村は祝日は休業しています。"
        },
        {
            "question": "外岩村には何席ありますか？",
            "answer": "外岩村には30席あります。"
        },
        {
            "question": "外岩村には部屋はありますか？",
            "answer": "外岩村には1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "外岩村のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "外岩村のインテリアは素朴な感じです。"
        },
        {
            "question": "外岩村の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "外岩村の料理は素朴で、祖母の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "外岩村は有名な店ですか？",
            "answer": "はい、外岩村はテレビにも出るほど有名な店です。"
        },
        {
            "question": "外岩村には遠くから来る人もいますか？",
            "answer": "はい、外岩村には遠くから訪れる人も多くいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 269
    }
}